第一次收到啲濕嘅傳單

香港人加油

加油

熱血青年, 落兩都不止熄

有火少年

想道歉想舉牌想傳單想落區既人
請入落區谷

[由連登核心推出社區] 落地落區谷集合

請受小弟一拜

我都收到
多謝兩位

想喊

真, 香港人

cls

你不如幫佢搭下遮

推

元朗yoho橋？

加油
每一位既付出都唔會白費

感動。。。香港人加油呀

多謝你

好似係

元朗巴打加油

唔好淋病

真係好感激，好感激每一位既付出

係邊到

香港人加油
兄弟爬山，繼續努力

我會出黎既

感動

推，熱血嘅香港人

屌

多謝咁多位既努力！
同行 不割蓆不篤灰！

熱血男兒

香港加油!

大家如果見到派傳單既義士就幫佢地買枝寶礦力啦
佢地都好辛苦

元朗派傳單d妹妹勁有禮貌
上次食完個飯想買嘢飲俾佢哋已經唔見咗

感謝

兄弟加油

巴打避陣雨先啦

著件雨褸都好，唔好淋病自己

巴打辛苦哂

著返件雨衣都好呀
身體是革命本錢呀

唔該，理性小小

好撚癲
多謝巴打626一定出

Solute

香港人，加油！

好熱血.

6.26 加油

香港人本來可以開開心心過生活
點解個政府要逼到佢地 連娛樂時間都無埋

巴打 respect

辛苦了

26一定要岀

無論你接唔接受得到

呢條例真係點都會過，因為係軍事用途，立法會係冇權反，但係呢條例過左重可以改

所以乜方法都要試左先

唔該，理性小小

佢地淋咗兩粒鐘啦，俾遮佢地唔要，話係苦肉計，咁啲廢佬先信

辛苦曬

辛苦晒

但各位都要注意身體

毛巾佢地要唔要

睇到好心酸QQ

Respect

唔好意思兩位巴打
有野做抽唔到身 希望你地繼續加油

元朗啊

感激

元朗

多謝🙏

哭了

太熱血

我樓下都有好感動 全部都係年青人

感動 實出

感謝付出！

有心人，香港有你地係福氣

辛苦哂手足 唔好病啊 星期三需要你

多謝你地

加油香港人

眼濕濕

岩岩經過元朗西鐵站有瓦遮頭嘅位見倒佢派
拎左張
做咩淋雨派自己呀
唔好病呀手足！

多謝你！

當有班人嘈既時候 人地做實事 推 感動

多謝你哋

感謝你星期三見

香港未來有救

頂
有d眼濕濕 香港人加油！！！

加油啊

睇錯濕鳩
不過幫推！

著雨衣

push

加油 一定會出

義士 受我一跪

買件雨衣俾佢都好呀

對眼紅左一紅

著雨褸啦
病左星期三少你兩個點搞呀

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

為左香港 值得咩

加油！香港人！

Push

仲派唔派？我想幫拖

推1

加油!

[深度分析]民意與民心的分別

見到好感動

請受我一跪

見到特登去拎 多謝你

兄弟好偉大

我感覺到 團火又開始燒返旺

辛苦晒

默默既付出，呢啲就係義士背後需要既support

睇到流眼水
我屌佢老母垃圾政府

巴打去個有蓋嘅地方派啦

希望付出係有回報

Respect 請受我一拜

洋蔥

我愛你地

今日我個區都有人派，想一齊派

好感動！

隔離解放軍碼頭又點燃番個民憤TURBO

啫係唔係話串定咩
但派嗰位巴打可唔可以醒少少去有瓦遮頭嘅地方
一來淋雨派會病
二來啲單張濕咗會爛
三來啲路人都唔會想喺雨中拎咁多嘢

香港人加油！！！！！

我認得佢 有人返工都見到好有火

加油
推

加油多謝你地

多謝你香港人

唔好淋病啊，我地626不見不散嫁

放心啦巴打，我地苦肉計係成功，好多人收完多謝我地

香港加油

我地走嫁啦 多謝咁多位

多謝你 香港人加油啊！！

有火

不過淋病左就唔抵，小心身體阿手足

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

感動，gchi

元朗好多巴打好熱心

星期三晚見

幫手搵把遮比佢啦
病左就唔好啦

時候自組九龍城泛民主派助選團

------------😚個性簽名😚-----------

星期三見

加油！

[文宣][圖]為何要義士(漫畫)

請自由取用作626宣傳用途！

如果我見到一定行埋去幫佢開遮
不論男女

有名你叫廢老，佢哋係唔會聽人哋講嘢
就算條女淋雨淋到打晒冷震，廢老都唔會感動

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

W Ir

香港人係值得一個更好嘅政府！

頂住

頂

咁就好

我要夜晚先可以出去
好多謝呢兩個星期幫手派傳單既人
每次我都會講句香港人加油
好感動香港仲有一班咁熱愛香港既年輕人

好sweet

pish

加油 一定去

幾時先再有香港重光紀念日

推，更多人join
遍地開花

多謝咁多位巴絲

加油 26號見

26 號見

多謝每一位嘅付出

26號見

自己屋企自己救

好想俾把遮佢，好想幫佢手
好感動多謝你

加油 多謝你

😭😭😭

需然落雨,但淋唔熄巴打你地既熱誠加油

26號唔出黎 對唔住自己 對唔住佢地 對唔住香港

香港人 加油

兩手準備 有張長輩傳單 放心

香港人要加油呀

三十幾年前教過嘅年輕人係社會楝樑
響反送中事件我深深體會到

旺角天橋都收到
感謝個邊既巴絲打

辛苦你了 香港永不放棄 繼續抗爭

多謝派傳單既人

佢哋一直都有派緊，621前佢哋都有派
前一日我仲同佢講咗聲「聽日見」，真係好令人感動

唔好病呀我地好需要每一位

加油！頂住呀手足！

加油呀！！！！

元朗的 感動

626見

心情突然沉重...

感謝義士門

元朗巴打

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

我都有收到
我落天橋個陣得一個男仔派緊 回程同一位置已經有三男一女派緊 有兩個仲淋緊雨

派晒啦 有心

邊個再話收錢?

感動。

頭先經過忍唔住講左聲加油
兩位巴打快啲返屋企沖個熱水涼
唔好病呀

頭先都有個哥哥話 有錢都唔會淋住雨派啦

收到，好多好心人買嘢飲俾我地，特別係一個做廚房嘅哥哥多謝晒！

多謝你地。

各區巴絲都要加油

張傳單何止濕，有洋蔥添呀

好撚感動

為左報答佢地 626一定要出

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻Goooddddddd
push

加加油呀
但記得休息, 病就大獲

Pish

多謝巴打

多謝你地 保重身體呀

元朗
元屯天 真係好多新血

香港人加油！

請受小弟一拜 多謝你地

派一陣就走

屌你拍戲咩

推
香港加油

大家幫手FB、IG、轉貼Share出去

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

親愛的爸爸、媽媽：

回想上次寫家書，已是小學三年級父親節母親節的功課了。近來發生的事，很多說話想親口告訴您，卻每每欲言又止。我欠您們一句：「爸爸媽媽對不起，讓您們擔心了。」

從小，您便教我明辨是非，擇善固執，真的，這些我都懂，我都有銘記。穿黑衣出外的那凌晨，您說：「萬事小心，不要受傷。」我沒回頭，因為怕您看到我抹眼淚的樣子。那天，平日愛追劇集的您，竟坐在沙發上看了一整天新聞台的直播，還在我回來時手忙腳亂地找控制器關電視。那夜，一頓飯的時間很漫長，大家都沉默，您沒有提起甚麼，我也沒有說些甚麼。但我欠您們一句：「爸爸媽媽對不起，我受傷了。」被催淚彈驅散、被防暴追著；嗆鼻的煙霧、揮舞的警棍，或許我沒能力反擊，但我還記得您的叮囑，拼命向前跑。

您告訴我，要顧及自己安危，要顧及自己前途，不要搞事。說真的，我們並不是「搞事」，也不是「搞亂香港」。在不公義的條例下，在不合理的政權下，香港這個家變得愈來愈扭曲、陌生，我們真的要妥協嗎？明辨是非，擇善固執，我真的明白。這段日子裏，很多輿論四散，但我仍想得到您們的理解和關心。很想告訴您，我們不是暴徒，只希望政府能聆聽我們卑微的聲音；我們沒有攔著救護人員，是重門深鎖的警察、是非不分的政府高官把大門鎖上；還有很多很多......

明白您想保護我們，免得我們受傷。一直以來，也是您們守護著我，但這一次，原諒我，因為我們只想站出來，保護這個家。

爸爸媽媽，您願意聽聽我的說話嗎？

您們的子女上

自己屋企自己救
香港加油

11點幾見到有個戴帽既女仔仲係元朗西鐵下面盈健出面派傳單，多謝你既付出
收到曬

唔好意思阻少少位
轉載
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合

加油！26號一定出

多謝他們！！！

成日都整喊人
要留返啲眼淚成功個陣先喊

旺角朗豪坊有幾個人同學生落住雨擺街站

支持佢地

唔好意思阻少少位
轉載
聽日傳單行動group tg link:

幫手宣傳
傳單已經印好哂
1130煲底集合

圍過警總既巴絲打即入黎

好熱血

好感動

加油呀屌

好感動 諗起電影對白
點解你唔會死？
因為面具底下係信念 而信念係刀槍不入

感動，香港人，頂住呀

香港人加油!

加油呀

大家加油

好感動👍

痴線 香港人加油

學生派傳單 返工既諗下有咩其他方法幫

返去打定底食藥呀

睇完地厚天高已經好撚SAD
睇埋呢個POST想喊

香港加油呀

睇見想喊多謝你地

睇到相就眼濕濕

支持

落雨都仲派
唔好淋病呀

如果仲有藍屍話人收錢遊行
叫佢試下落住大雨唔擔傘叫人橕黑警睇下

辛苦哂

為自己 為家族 為香港人
點都要堅持落去
唔好比支那人睇少我地香港人!!!!!!!!!!!!!!!!

平時叫佢地做少少野都懶
一到大是大非真係搏哂命做
我相信香港既未來依然有希望

手土

仲以為你想話手汗多

今日會再去派 想幫手嘅巴絲可以tg搵我:dreadlocksba

痴線架 小心淋病啊

再推，加油

加油! 天日盡全力!

推
加油

推！聽日26/6見
——————————————
推POST 唔好回覆！ THANKS!

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

自愧不如

香港人真係好撚叻！

差啲喊出黎

第一睇到濕嘅電話mon